有idea,誠招IT狗西合作寫Apps

是咁的!
本人係一個天生優秀既企業家, 創意有別於常人,但天意弄人,有idea開發一個必定能賺錢既apps,但可惜沒有編程知識所以想搵it狗合作

idea大約係
只要開發一個令毒撚可以溝到女
同埋開發一個令年青人都可以買到樓既apps, 就一定賺錢，成為新一代李尻城
致於點應用係個apps到就唔方便透露
怕有人抄尻我idea

我有諗過自學寫apps,唔靠it狗
但由於我實在太優秀,所以我唔可以識寫程式, 因為IT呢d野比狗學, 如果要我讀IT簡直侮辱左我咁完美既肉體
所以現在誠徵IT狗同我一齊實現呢個夢想。

大約要識既野:
-要識寫網頁, Android, IOS(唔比用類似PhoneGap既軟件生成D垃圾跨平台假Apps出黎,屌你老母)
-有會員系統(要用 facebook, gmail, Active Directory， 連登帳號 登入)
-交易系統 個apps要接受所有付款方法，包括信用咭付款 ，payme,wechat等
-運作暢順, 任何國家用都唔會lag
-要安全, 難以被hack
-要一世maintenance
-7x24 技術支援 (唔撚該你要學7國語言)
-用任何search engine search都要係第一頁內出現

預算筆直: 你係呢個project 所學到既知識就係我預算既筆直
你老母化西, 依家係我比個機會你學野呀柒頭, 你仲要問我拎人工!!!
完成左呢個project之後你所得既一定超過8位數字, 你老母西
你拎住件apps去見工，大撚把公司請你啦,
你做得好仲可以成為新一代既神,改變呢個世界, 諗返轉頭,家陣應該係你比返錢我呀仆街!!!
屌你老母，可以同我呢D咁拎優秀既人合作你要好好珍借。

同我合作係你福份, 咪撚再要求咁多,
你唔同我合作, 大撚把IT狗同我合作,屌你老母臭西撚屌化化尻尻撚柒臭尻撚屌西

善心打破零回覆

thx

感謝讀者釣島呂忍西提供笑話

發達機會黎了

可以比我學到野咁好我想比返學費你

唔好意思，你個idea我已經做緊，仲有大水喉射住

回帶？